係機師/考cadet既求幫幫手🙏🏻

小妹唸住讀完大學即報考cadet
請問有啲咩要注意同可以做啲咩準備工夫👍🏻thank youu!

佛系考cadet

睇今日 hk01 article

有冇真係去飛過，冇嘅話好難Show到比人睇你有passion

黎緊summer會去紐西蘭飛solo

如果冇飛過係咪一定報唔到

可以報 但係會輸洩過有飛過既人

努力準備緊 有無study group

難啲

我fd做 身邊全部都係有飛過嘅人
不過有個係參加飛行學會 飛得幾個鐘

我都搵緊 想join!!!!

本人曾服役中華民國空軍
渣過IDF經國號 同 F16

有冇用

唯一可以肯定係要英文夠砌，對公司背景/航空界要有一定認識。淨低真係睇你性格、身體條件同佢要唔要你

利申：問SFO朋友

好的 唔該曬你👍🏻👍🏻

知間公司飛咩航線。知道公司個fleet，認到分到。唔好以為好低能，因為真係有唔少人盲舂舂咁去考。仲有以前好興問Boeing同airbus個cockpit有咩分別。

又或者可以調轉頭諗下，間公司唔會想比左咁多錢送個cadet去training然後佢畢唔到業。所以可以諗下點樣先convince到人地你會順利畢到業，唔係淨係指handle架飛機方面，個course仲有大量academic既野要讀同試要考。

想考Cadet就咪做伸手黨啦
Google是樣很有用的東西

通常收12個到一半得返10個畢業🤥

可以問既咪盡量問囉
鬼唔知你老母係女人咩。。。🤷🏻‍♀️

考定cpl

有錢可以去飛下，唔洗太多考哂牌咁，因為太多hours stage 2會問難d
想搵人搞個study group，有興趣既留tg